有冇人試過對ex死心絕望

但最後一齊返？
講下過程

冇ex

復合得番就唔會係死心啦

當你見到ex同現任好親密果時就會自然死心
利申

好驚佢同第個一齊

已經同第個一齊咗

即係冇人試過？

I know that feel bro

唔係同唔同第二個一齊啊

死心絕望仲唔走？ 仲復合？
女會走 九成

我會改好自己 再追返佢

唔好戇鳩啦

好馬不吃回頭草